美股賭博台

本金1K USD

今日有場波 漢堡 vs 格雷特霍夫
ALLIN 漢堡主勝
超重心 大概睇左睇左400場數據
切記贏左之後就cash out 買曬煤氣收息 唔好再掂賭

第1場係幾多年前

+4.11%

Cashed

賭博時間

今日整多 4% please

-15.18%

都係收皮算

成日玩到十二點 又要六點起身 極度眼瞓

人呢? 唔trade 啦?

唔玩喇，可能遲啲搬咗屋再玩，太夜唔夠瞓返工超辛苦

多謝支持